［突發］ 劉馬車去左新北市

早兩日先扮自殺黎，我呸！

佢仲話呢幾日拍左好多片

加定1分先

著衫咁撚渠嘅

加落香港定新北市

關我撚事

有案底出到境咩？

最近連登風氣反劉馬車

又唔係搞移民 點解出唔到

右邊女呢？

實食好多台妹

劉馬車都追...樓豬大陸新移民？定係弱鳩智果埋

你覺得我知佢係台灣 所以飛過去追？

你係咪弱智嗰堆？字又唔撚識打

佢一共詐死咗幾多次

去台灣殺人？

咁又點？

估到條冚家剷唔會自殺啦
呢啲仆街貪生怕死

用磚頭扑妹企圖强姦
强姦唔成仲要搶人部電話
畜牲懦夫先會做呢啲行為

點解佢會有錢買電話去旅行

其實背影係幾似 有冇去睇佢正面
件風褸
帽邊又冇黑色
膀頭位好似唔係幾條白色直線
中間位又冇條白間
手袖位條邊又唔係黑色

定我認真咗

佢會唔會仿效之前有單港人台灣殺女友咁， 諗住過去衰強姦返嚟香港就冇事

我做唔到佢個手勢

强你老母

去得新北市，以佢個案底黎講，唔係唔知呀

g持馬車

希望佢快啲拍返片
佢同龍心呢幾日潛水唔出片, youtube少左好多樂趣

認住我，新北市強姦犯劉馬車

WFC

好撚憎性罪犯同搞細路 佢兩樣都係

屌你老母兒登仔吹奏完依條撚樣未呀。 正冚家鏟嚟 , 幫個強姦犯宣傳？ 無撚野呀？

車囝

咪撚再吹捧呢d 垃圾，無討論價值

香港 作客入球加1

冇人叫你屈哂入去

想比較大陸同台灣監倉有咩分別

尋日見佢唱歌 喺曉河夜市

彈結他果個李星黎

冇人想知佢啲嘢

應該係，唔係點會同佢合作

去台灣強姦台灣妹 屌你老母條強姦犯

Hentai

偷呃拐騙樣樣齊

強姦老太婆